利君雅：係咪自己查自己 係咪同你哋割蓆 係咪貓哭老鼠！

記者一定要齊心！

正： 大家係咪想知個答案！

Push

依啲就真係叫咬住唔放啦

記者一定要查真相！

仲有係咪丁點責任都無

今次係一個最好嘅示範

記者唔係咁做嘅話

根本就乜都問唔到

今次就算佢哋答唔到

都可arouse到大家更大關注

審犯咁審就啱

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

今次做得好

有咁嘅質素
先會引發市民更大關注

同埋3條問題都極中point

問得好

-------------------------

如果黑警timeline 正確
周同學係01：02由二樓上三樓，而黑警大約 01：08左右上到二樓，即係01：02係地下。

好有可能由出面地停射上三樓
中頭,再跌落二樓

詳細以下post有講
[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

任何一個人都有責任令周同學沉冤得雪

記者責任尤大

希望全行絕對唔能夠放過警察，一定要好似今日咁

蘋果，立場同相近立場既媒體，既然你地唔去杯葛黑狗記者會，就用利君雅記者個態度去質佢啦，唔該

唔只係態度
仲要係問題嘅質素

同埋追問嘅技巧，節奏！

死黑警

咁樣問警察都亂埋陣腳

個madam好心啦，借家屬過橋叫記者靜下話好嘈

真係嘔心到極點

其實只係應真問問題

審犯嘅話，用返班狗嘅標準，隻狗閪至小幾到骨折

利君雅真係好堅！！！

係
依啲係專業記者

非常值得尊敬
香港買少見少

所有記者都唔好做曱甴既單向傳聲筒

但都要問題嘅質素夠高先得

想平息？屌你老母你班狗殺人啊仆街

記者既榜樣

其實睇到好心噏

相信佢依幾個月嘅表現
令到好多人想入行

記者們有時除左顧住自己所謂專業之外

有冇諗下專業之上仲有既對事實個種執著

死咬住去據理力爭

mc 狗個樣西撚到

根本就應該一係全面杯葛，一係好似佢咁jer撚住佢

利君雅好波

係
唔駛理啲咩藍絲話你有無禮貌
吓，追問真相咁尊重自己嘅profession
我完全睇唔到任何唔禮貌

屌有時懷疑係咪教育問題

點解南亞裔人用中文問問題可以咁單刀直入

本地華人就一個問題五六句oral考試呀時間咁

唔好成日label佢嘅種族

佢都係土生土長
喺香港受教育㗎

呢條問題咬住唔到就岩喇，一張阻礙救援既相同721一樣班狗呢世都唔會兜到

次次都要問

推

斯文敗類咪呢種
著左西裝但個爛仔格出晒黎

聽到個mc 把聲就燥

同721一樣，班狗最驚有証有據擺係面前

唔label佢種族點反襯出個荒謬
label唔一定係歧視表現

佢帶左一個好重要既message ，狗係疑犯

mc其實咪又係警察公共關係科啲人
4點記招果個寸過馬撚啦
如果喺私人機構
做公共關係做到咁
炒10次都唔掂

即係自己人查自己人囉
ON9
司乜撚野法機溝者
你做搜証架麻, 你話查唔到個官咬你食咩
已經構成包庇啦
ONL79

呢條仆街仲要係度阿支阿左話咩尊重，你班狗都識咩叫尊重咩，屌佢老母

係
依樣嘢
個個記者都唔敢直接挑戰！

好在全部記者都齊心

係架連登成日都有五我上水話要尊重五毛言論自由

記者勝在有利君雅

總之冇一隻狗係無辜，根本佢地由頭到尾都覺得自己冇錯，仲嫌死得人少

呢啲先係真記者

可惜咁有戰鬥力嘅記者太少

狗表示表證不是兇殺案交死因庭處理，但冇對疑犯問題有回應

女神
大家認同請俾讚

只係因為佢中文攞A

佢真係好勇

你睇番條片，隻狗乸反問利君雅信唔信司法果陣個樣有d得戚，擺明佢覺得呢樣野佢地玩晒

三權合作緊

左手查右手

利君雅唔止記者榜樣,仲係少見既高質港人

係

有勇有謀

屌佢老母仲係度貓哭老鼠，真係好撚嘔心

一定要審犯咁審佢地

佢地每一個記者會都要係咁

一係全面唔好去

留返啲紅底

一係就當佢地係犯咁質佢地

其實係要做足功課
問題質素好緊要

唔係一味靠逼

利君雅，真係香港記者之光

利君雅好野

係時候 黑妹出擊, 好野

淨係防謈入村亂射 加埋阻擋救護車送院

已經證明班狗係件慘劇既根源
無佢出現唔會發生 救治俾佢地搞到延遲

成撚日話想平息件事
家陣你地殺左人梗係想平息啦屌你老母

yes
這就是係咪丁點責任都無嘅理據！

其他記者學下啦屌
係你地唔盡自己責任先突顯利君雅咋
根本好似佢咁先正常
唔該你地aggressive d啦仆你個街
你地面對嘅係殺人嘅暴力組織
你仲同佢地客氣 on lun9

女神利君雅
當然仲有其他同樣堅守原則嘅記者朋友
我地都要尊敬支持

其實有個位利君雅可以答狗乸個問題 話好多人都真係唔信司法制度

真。香港小姐

利君雅死chur 黑警，為市民發聲。仲有多謝其他記者比機會利君雅 繼續問落去，黑警都冇乎。

支持正義記者保持專業用口同筆抗衡黑警，揭開黑警邪惡罪行。

好正

啱啊 記招唔chur邊八到料？

依家唔係八唔八到料嘅層次啦已經
chur唔只係態度
其實條問題質素先最重要
一味態度chur但問廢問題(唔少係咁)係無用嘅

著西裝都著得柒過人

可唔可以一齊嗌 「星期一 罷工」

今日在場ge記者全部都係世界級，願意一齊配合，逼使黑警正面回答問題

yes
其實願配合都唔係易
你都知幾多紅媒
又實有啲要問英文問題之類，又有啲中新社之類要用蝗話問

真記者

好多謝利君雅咁勇企出黎

香港人淆底怕死偽中立

push

女神 审犯咁审就啱喇。

如果只靠死因庭係無用嘅，邊個比証據死因庭去審視，咪又係差佬；
唔通D差佬會比D証據死因庭話自己責任咩？？？

正如律政司要控告你，唔會比法庭D証據係 for 你架啦，一定唔會呈堂（即任收埋）！

Thank you

比曬利君雅問就啱架啦，問到佢摺埋啦

利君雅係正常加少少的表現
睇hardtalk係類似水平
只係香港記者不嬲因為老細立場問題,培訓唔足夠表現得差

係
其實香港大部分記者去記招時
問嘅嘢都好差吓

個女警司好似都係科大

律政司刑事檢控專員已經係黨棍

黑警返得大陸受訓嘅(包括淋病月娥),都要練習拷問異見人士同參觀活摘器官,強化呢啲新加入做共產特務的心理質素.

女性更會學習女間諜性技巧, 而男性就學習強姦酷刑等拷問技巧!

基本上好似madam yu, 冚家超, 蘇惠duck, 呢啲港產中共走狗, 都曾經返大陸受過反人類罪行改造!

點解咁小記者好似佢咁勁？麻煩向佢學習下。

應該話佢vet過你唔啱feel你根本冇得升

姣婆遇著g粉客

唉屌
冇一隻警甴係無辜
全部都要捉入集中營

1.做足功課
問嘅嘢有fact 支持
2.用字精準
3.反應快 follow up question問得準，timing要合時
4.要不怕權貴強權 任何壓力下都chur盡
5.夠大聲入咪

利君雅一定係香港史上最好既記者

利君雅

支持

幾分鐘？

應該話係記招上

好多做偵查報導嘅
唔係電子傳媒嘅
其實都好有實力

神

但救護好似話無表面傷痕（？）

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

no la, 高級警務人員一定係共產黨員, 呢啲香港人要受特務訓練, 為配合中共高壓統治, 佢哋會去新疆受訓, 亦會參與拷問異見人士同活摘法輪功, 一來可以同流合污, 亦都等佢哋有黑材料返唔到轉頭!

南亞𢇁打

831

想贏區選入嚟
。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

我都想知

賤種樣

雖然好鍾意利君雅 但唔想見到佢
佢出嚟＝有大事發生

倒果為因,
正因為咁發生左咁嚴重既事,
先要派佢出黎問個清潔,
靠其他記者俾機會俾警曱甴狡辯?

清楚

依家利君雅需要一班保鏢暗中保護佢

Label?
香港人咁既閪樣學人請歧視，懞撚左

記住email港台讀佢專業

利君雅
真女神

我真係好欣賞咁勇敢既女仔

真。港人
真。記者

利君雅非常值得尊敬
香港買少見少！

留名睇番

真正專業
利小姐

驚就唔做
我地應該一早輸左
咁我都當然擔心利君雅安危

尾段重新再問嗰三條問題度
死差婆燶撚哂，根本答唔到
拜託其他記者有利君雅三成功力已經夠
唔尖銳係冇意思

講出好多人心聲

真係想兜巴車落個警甴度

黑衫條垃圾 真係好撚廢 淨係講比madam答完先
你老母 個madam冇撚答過野呀 廢物
尊重 我尊你老母咩
上次記者會 走場熄燈又有冇尊重過記者呀 屌你老母臭閪

但佢就黎比人port死

利君雅係一個真香港人，有良心，有公義，有質素，有智慧

臭閪雞婆,你哋畜牲人渣嚟咋!

好驚佢有事好想保護佢

君雅BB